想同啲因為唔想投泛民而唔去投票嘅朋友講...

兩害取其輕

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？